%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{report}


\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-cours}
\funnumbers

\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage[a4paper, margin=10mm]{geometry}

\begin{document}

\setcounter{chapter}{8}
\chapter{Vecteurs (colinéarité)}

TODO

\section{Produit de vecteur par un réel}

Graphique
Coordonnées

\section{Colinéarité}

Définition
Critère de colinéarité (déterminant)
Transitivité

\section{Applications}

Alignement
Parallélisme

\end{document}
